移民台灣多年嘅馮淬帆

非常反共 但係亦非常大中華膠 所以反台獨 反民進黨
亦都屌埋香港人間接/直接幫小英助選

親國民黨 但好憎馬英九 今次撐韓
mon左佢咁耐 佢真係一句類似發大財嘅都冇講過
我諗佢都已經唔care錢
所以可以話佢係國民黨死忠
反共又反民進黨 我諗冇乜人會諗過國民黨係有呢啲支持者

啫係佢反共, 但撐韓國瑜?
唔get個邏輯添

佢似反攻大陸個d

新北

移民咁多年食咗幾多條女

唔屌
都係反共，只係跟唔上歷史潮流啫

反共，但接受唔到民進黨

至少佢反共

佢呢啲係真國民黨人，但對於呢類人而家國民黨都好令人失望

反台獨是幻想反攻大陸

邊有得反共又反台獨

因為佢係大中華膠上腦 堅持中華民國先係中國
所以屌台獨 屌港獨 屌民進黨

蔣公嗰套

佢地而家好矛盾
明知國民黨不濟
但又唔想見到民進黨得勢

無咗三民主義反攻大陸派好耐

呢d老不死 死腦殘無得救架啦

司徒華朋友隊

國共本同源
都係垃圾

國民黨同韓之間都有問題啦
兩個互相利用

佢嘅心願係反攻大陸 等中華民國可以一統中國

脫晒節
活晌自己世界

箅係咁啦佢
我原本以為佢好似達叔咁奶共㗎
而家知佢反共我喜出望外

crazy

咁「國民黨suppose 係反共
但而家變咗親共」
呢個講法有冇錯?

台灣獨立,即係台灣領導人放棄中國國土,到目前為止台灣都無承認過支共喺中國國土嘅合法地位(有錯請指正)

本身國民黨人就唔應該同共狗有偈傾

呢個世界邊有得咁著數

用佢邏輯... 反共去北京呀

完全唔明民進黨點叛國
咁你想點...反攻大陸? 你連台灣都守唔住呀

唔現實呀大佬

佢係咪仲信國民黨可以拎返國土

你試下去fb同佢講

條友仲保持住反攻大陸心態

佢早５０年出世可能幫到蔣介石
時不與佢 亦唔係同路人

所以其實我欣賞佢
雖然係唔現實嘅想法

咪即係泛民，反共大中華。

堅記車房

我覺得我地用現代人智力去批鬥呢啲博物館展品級古人實在太mean了
一睇都知佢個方向唔撚現實唔撚有市場啦

MDC果堆國粉

雖然好唔現實但起碼反共先,想知佢又點睇韓國瑜走去支那同支聯辦述職,兼有國民黨員去支那爆台灣軍事嘢

佢會駁你生為民國人，死為民國鬼

算把啦，好似佢呢啲人已被時代淘汰

推上微博
等有佢既戲全部都封殺晒
乜鳩五福星個D上面班蝗好鐘意睇架

收縮水

但佢親國民黨到好似香港啲藍絲咁無腦

又質疑民進黨啲造勢大會冇人 又屌鳩香港示威者
信埋國民黨講韓係被人抹黑
啱啱選完 佢話估唔到結果係咁

事實而家國民黨都唔係個個親共。

麻煩馮老先生屌埋而家個國民黨個發言人,thanks

一個中國, 但依家嘅支那只係土匪

宜D廢老遲早都死架啦

大方向大原則同我地一致就得

痴線佬

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

我敬重反攻大陸嘅國民黨人

算啦 又唔係奶共

佢真係唔係care錢
佢亦都好耐冇拍戲

支持國民黨嘅人其實大多數都係咁。。

佢真係wfc,你播多一萬億次佢都唔會再有錢收,加上年紀又大唔使再搵食

起碼比共匪賣台賊好少少🤏

佢屌柒我地架

佢呢的同香港藍屍無分別，愚忠。
跟唔上大時代步伐

似係反共所以信國民黨
但唔信國民黨已經投左共

佢自己話唔鍾意以前拍落啲笑片㗎

收縮水？

雖然立場唔同，但係佢呢啲先真係愛國，同埋起碼思維正常先

係

佢係老一派國民黨人
反共但大中華膠
但佢唔肯接受國民黨今日已經被共產黨滲透晒
同共產黨b隊無分別

其實台灣好多依種人，我地叫佢做國民黨精神分裂者，反共，但支持國民黨，如果當兩者出現互斥事件，就一定先支持國民黨先，坐的士好多司機係依種人，佢地成日想發大財（唔係增加自己競爭力，係依賴陸客）但又唔想同支那人同級但又唔想同本土台灣人同級，我覺得佢地只係停留左係國民黨年代，跟唔到時代發展不過我諗死得就死，好快就死曬，4年死少少，4年死少少咁

反共變咗少數已經好撚大鑊,依家反共變咗民進黨,奶共又唔敢咁出力,變咗做乜都做唔成

係真真正正國民黨初代思想嘅人

反共又反台獨 想點呀 精神分裂？

幫堅叔整車
唔怕坦克車

精神分裂

只能說

佢愛嘅國民黨已經變質

當國民黨變咗奶共黨
咁係唔係都係支持國民黨？

佢其實岩，中華民國（台灣）係獨立個體，獨立國家，概然係獨立何來要「台獨」
所以講得「台獨」既人基本上中左大陸計認同台灣係大陸一部分

但香港應該好多人以為個個都係為左發大財
反共嘅藍營我地真係好難想像

老實講,老鴿都係咁,好彩收晒山

佢呢類國民黨人已經被邊緣化
因為立場唔夠突出
其次就係冇呢個能力
例如一個中國係中華民國
反攻大陸

其實民進黨只係「華獨」，主張用「中華民國」名義幫台灣重返國際社會

簡單啲佢係1911-1949年人

佢有話台灣只係中華民國嘅地區

好撚矛盾 我睇完都唔明佢咩立場

咁香港人的確係外來勢力，無論對藍綠嚟講都係，唔建議手足去到台灣仲咁高調

其實台灣係好多呢d人，蔣公中華民國fans,國民黨死忠，屌中共 不過唔肯接受國民黨賣緊台，後生都唔係個個支持民進黨，有d都係支持國民黨 不過韓國瑜匪味真係太重，如果係郭董出戰可能都會投國民黨，依家有班後生國民黨fans都含淚射左落送廚餘到，今次好明顯中共同國民黨傾掂數 講到明幫佢地買票先推泡菜上去選，睇下韓國魚衰極都有五百幾萬，如果唔係香港搞成咁，台灣無風無浪蔡英送隨時比人拉左落黎，五百幾萬票未計中途轉軑既係歷屆選舉都已經夠贏

仲停留喺阿扁嗰個年代
今時今日蔡英文自認中華民國總統、堅守中華民國

我讀果間中學有個退咗休既國民黨死忠中文中史miss依家咪又係咁

佢都係繼續反共
唔贊成叫台灣,應該係中華民國,正統中國
大約係咁樣

堅持變咗盲目

佢應該係叫舊國民黨人
唔只要係台灣係佢國家 仲要台灣統一埋支國

馮淬帆出生於粵劇世家，其父馮鏡華為粵劇老生，母親以前也是粵劇演員，上有四個姐姐[3]。六歲時因逃避國共內戰而舉家遷至香港，八年後其父因香港粵劇沒落而回廣州演戲，但後因文化大革命而下落不明

殺父仇人

我地都係反共點解唔支持我地？唔明佢諗乜

係啦，似係覺得共匪偷咗「中華民國」嘅土地，建立「中華人民共和國」

佢似老蔣啲fans

共產黨都有人反對改革開放, 呢啲人好聽就「不忘初心」, 實則根本跟唔上時代

讀下近代史先。

反共是工作，留台是生活。

起碼都係反共但反共又點可以支持到韓國魚，諗唔明

只能講係時勢逼成
當年蔣公開放報禁黨禁搞到比共匪滲透奪權
比你做佢你到台灣仲會唔會咁開放

好難明咩？大中華膠囉

可以睇下呢條片
就知其實好多人係撐國民黨多過韓國瑜

咁都唔排除都有好多人係撐條魚

佢覺得我地唔認中國人

舊時代人真係難明,雜種(傳聞)薄熙來老豆都受民革紅衛兵迫害,但又照跟支共做嘢

佢只接受以中華民國同中國人身分去反共。

上曬腦係咁架啦連登仔都有d 係咁啦 相反認知咁解

呢隻戇鳩廢老一路都係ff國民黨反攻支那
但70, 80年代又會死嚟香港發展拎香港身份證

咁我明佢諗乜了 真大中國膠

佢呢類人反共 本身唔係因為民主自由 係因為家仇（老豆）國恨（當國民黨係執政黨）而成 所以變咗die hard

我諗佢係Buy 國民黨本身理念，而唔係而家變左親共既國民黨人，其實佢唔希望台獨，因為整個中國應該是中華民國而不是中華民共和國。

黃毓民咪同佢差唔多

終極左膠

認真問，蔡英文今時今日選舉，包括今晩勝利宣言大會，有冇揮過中華民國國旗？

佢係真係撐韓國瑜
我諗係因為韓講過要保衛中華民國呢類說話
之後佢做high上腦

呢種叫民國撚啊
其實佢個立場同毓民好似 既係反共但亦反台獨

佢話落香港係走難 對香港一啲歸屬感都冇

其實反攻大陸唔係無市場
係無人敢 同無強人出黎
講真依家美國佬撐 無野無可能

極右至真

民國回歸，反攻大陸嗰堆？

佢想法同司徒華一撚樣好易解
台獨定港獨成功
就會放棄大中華統一同放棄再同大陸政府鬥
深信共產黨會未日但獨立後你唔會想佔領返中國
好似南韓政府咁死都唔想接管北韓拉低自己

其實有市場

民主黨都大把呢啲人
植根既定思維改唔到

大中華膠

死廢老 拍電影扮弱智精裝追女仔先適合佢

香港人反共係因為共產黨消滅緊香港人嘅民主、自由、人權、身份
佢反共純粹係認為共匪竊國, 如果而家換轉係民國佢一樣唔會認同香港獨立

佢知識份子黎
只係去左拍藍晶笑片

啱啦，同佢老友花旗參痴痴呆呆坐埋一枱

點樣左法?

我試過係佢Facebook post張韓國瑜入中聯辦同王志民握手嘅相
點知佢淨係like左 冇回應

難聽d講, 呢條廢老仲衰撚過重慶大廈d南亞裔港人

冇衝突

佢想一個中國
不過係一個中華民國

佢講過唔鍾意拍笑片
自己亦唔會睇返

諗住反攻大陸既, 唔係泛民, 係陳雲

應該咁講, 講台獨最主要係, 代表放棄左中共現有版圖.

另一個角度睇, 佢個野心比大家更大, 佢唔係要台獨, 佢係要中共回歸台灣 !

屌佢唔現實還唔現實, 但佢個風骨都值得respect

班老鴿收山依家先叫好啲
仲有班仆街去埋港共度撈

認同 呢班人有志氣好多

其實台灣好多呢種人
相對香港個4成on9奶共藍絲
佢地藍營個4成應該唔少都係kmt死忠大中華膠兩岸和平共處既人

而家共非共國非國，理論上佢應該hang 機唔投喎

見到佢我淨係諗起佢拍過一套劇亞視叫“祖先開眼”

精裝追女仔

睇咗上面嗰啲回覆有冇咁難明
即係司徒華嗰啲啊

咁點解要反埋我地，我地都係反共架喎。。。

明白佢諗咩 喺佢眼中台灣本來就係國家 所以唔存在台獨 反而係台灣收返大陸先啱
邊有咁易分分鐘南北韓統一都未到台灣收復大陸

反共+反台獨+民國撚本身都夠佢玩到人格分裂
仲要出個韓國瑜咁嘅怪人出選
佢都應該比人玩到癲癲地

司徒華又唔同
司徒華係真心信共產主義, 想共匪變好, 叫第二種忠誠

佢唔信韓投共就咁簡單

呢個講法fit晒,即係中華民國做乜都啱,其他人做乜都錯
難聽啲講,同紅衛兵&依家嘅小粉紅無乜分别,只不過係反共

亞視劇 sorry

台灣係中華民國嘅一部分 又無錯嘅

其實好易理解：

奶共=認賊作父
台獨=數典忘宗

兩樣都係罪大惡極。香港人支持民進黨，佢會覺得我地係破壞佢祖宗祠堂。

國民黨死忠
可以理解為含淚投韓

如果朱立倫選佢可能會舒服好多

don't make stupid people famous

所以話國民黨打共產黨咁多年今時今日投共都幾可悲

佢本身好famous

妄想反攻 跟唔上時代既阿伯
但佢反共 都係一條硬漢

中華民國武統大陸

咁出名都唔識

馬英九開始真係急轉直下

咁佢又唔支持國民黨反攻？淨係想國民黨做島主？佢個邏輯好有問題

其實佢都咁既年紀，俾佢可以帶住呢個風骨去見蔣委員長係好事。

岩 其實國民黨就係應該要咁
反正中共又唔會夠膽真係出兵
尻UP下都唔敢

其實我心入面都覺得支那共狗竊國 不過國民黨打輸咗有咩計 我都支持台灣反攻中國但現實國民黨都變咗「親中」 有咩計 好心馮生就醒下接受現實喇

求同存異

最主要佢地同香港既大中華膠一樣, 忘記唔到自己以前既所謂"根"同身份認同, 同樣反映佢係擁抱唔到不統不獨地分道揚鑣既新時代, 所以先會緊緊抱住一塊兩蔣年代留落黎既神主牌, 正正係所謂既中華民國派, 即係郭董本來既票源, 同韓粉有好大分別, 因為韓粉係唔一定撐KMT

點解覺得韓國瑜會同馬英九唔同

有冇睇過精裝追女仔

反攻唔撚係靠把口
國民黨由抗共到依家奶共, 仲要出賣台灣利益去奶共
有志氣嘅係推倒現有藍營, 重建新藍營去抗共反攻支那

一樣還一樣, 周星馳冒起之前佢都算港產笑片泰斗, 不過而家啲細路周星馳都唔睇, 莫講話堅叔

一黎佢嬲我地反中 唔認係中國人
二黎我地幫小英助選

馮淬帆話佢唔係討厭笑片, 係討厭鬧劇
王晶電影係鬧劇

我六七年前去台灣見過佢仲以為認撚錯

佢又痛批馬英九？奶共？
但又支持支国瑜？佢更奶共喎

泛民放棄平反六四建設民主中國嗱？

咁以前既國民黨的確係最反共
共匪都係國民黨嗌先
當年美麗島事件 中共食哂花生
仲抽水話反對國民黨使用暴力 要求釋放d示威者
即係而家民進黨既人
係馬英九之後先開始咁親中
而家國民黨咁奶共 老一輩既人應該極心痛

反共但分裂中國

佢係明知韓國瑜同馬英九都係衰
只因黨性而照投韓

政治熱誠起上嚟個個都盲目㗎啦
旁觀者清啫

乜𨳊都左膠究竟你呢啲戇𨳊識唔識分左右
佢擺明極右

以俄國內戰為例:
馮淬帆係鄧尼金，高爾察克果類大俄羅斯派(白軍)
香港本土同台灣本土就係烏克蘭黑軍，芬蘭曼納海姆果啲獨立分子
共匪自然係紅軍

即係覺得我地應該要認國民黨執政下嘅中國人？定係共黨執政緊都要照認做中國人

佢真心撐韓 屌柒馬英九同朱立倫冇盡力幫韓

啲立場咁怪
不過只係個演員, 又唔係咩智囊, 理鳩得佢吖

馬英九年代係咪驚再輸畀民進黨先咁奶共？之前明明都無咁誇

我睇其他comment歸納
佢既左膠係支持國民黨反攻中國 打倒共產黨 攞返中華民國土地
點解支持國民黨係因為歷史原因 即使而家國民黨有好多共狗滲透（例如Korea fish)佢都睇唔到 永遠只支持國民黨

黃毓民

活係一個同現實不斷脫節既幻想之中

"左膠"一詞完全被濫用

共和黨Solomon都俾反飯民網友話係左膠

呢d先係on99大中華膠上腦

中華民國國土包括有效管轄台彭金馬，重有陷共既匪區

老牌國民黨

諗起裁判官測試隻黑警分左右。

華獨分子？
成日想反攻大陸個啲
佢以為國民黨仲以前個個咩

係，大陸台灣香港都係中華民國的

好過藍絲好多

好hard core的國民黨支持者

其實都係 國民黨打輸咗走咗去台灣 其實係應該有日反攻中國攞返本來屬於自己既土地
共狗成班垃圾農民憑咩霸住中國土地

都係果句, 投票果陣係敵人,
但文宣上可以做半個朋友

又反共又反獨，咁撚矛盾仲做人咁辛苦為乜

佢當然wfc啦
最重要係可以搞到上面成地玻璃碎呀
但係好奇怪…老共對佢年代個班友好似無捉得咁緊…
特別係岑建勳

吹d 咪係明反暗助攻既高級五毛
平時就扮fd 扮岩傾
關鍵時刻一定係叫你投比共狗果邊或者射落海

咁就真係真心(左)膠了...

所以應該支持一國兩制

支持係堅持中華民國一國前提下, 比中共係大陸有兩制

邊個執政都先要係中國人，呢個係祖宗家法。同共匪打生打死係另一件事。

係連登仔容許共匪騎劫左中國人呢個身份啫。

上面我都問咗 我諗除非我地用中國民國身份反共 馮生會唔會支持我地呢？

KMT好多鐵票都係呢類人
佢地一直都認為一個中國就係中華民國
所以就會反共同反民進黨

佢對韓都幾大好感

收縮水一啲都唔縮

唔好乜鳩都用「左」黎形容得唔得？

佢係唔支持國民黨反攻咩？

俄國內戰鄧尼金，高爾察克果類

居台親國民黨新移民，有種就帶頭到北京反攻大陸。
不要總躲在被窩吱吱喳喳為外來政黨搖旗吶喊。

藍屍某程度上都係傻鳩多,你問佢共狗有咩好好多人都唔識答,一味大家都係中國人,你同政府對抗就唔啱,共狗成日宣傳呢啲意識形態滲落生活度

佢仲生活係上個世紀

根本香港同台灣嘅年輕一代就已經培養出本土意識同身份認同, 乜嘢中國人你要做咪做飽佢, 我唔恨亦咪屈我做

真心膠係善良的

其實韓國瑜不停"中華民國萬歲"
就係為左討好呢班人
等呢班人ff佢係救世主可以反咬中共

係咁推做咩研究呢條過氣廢老既立場矛盾有咩用

中港台三地個個各懷鬼胎
互相利用

揮中華民國旗

芬蘭人先要係俄羅斯人

咁應該用咩？ 請指正 有風骨 真國民黨人？

佢會覺得嗰d咪就係要槍斃嘅匪諜
喺佢mindset可能返校都係反動電影...

停留在1949 年前既中華民國

早十幾廿年我都係咁諗,但你依家見到啲蝗嘅質素真係無得救,劉曉波都講過,香港殖民百年先有今日,支那起碼要三百年以上

睇今次選舉
蔡英文一路都叫台灣做「中華民國台灣」

佢就好似反清復明果d人
係不切實際又煩膠d
但呢d阿伯死一個少一個
當呢班老野死哂果陣
就唔會再有人記得當初國民黨果套理念係點

搵人send張揮中華民國旗比佢睇喇 我記得區選後尖沙咀遊行有班中年人揮中華民國旗

我地反共係因為中共蠶食我地經濟,資源,文化
佢地反共係因為覺得中共根本唔應該存在

佢地眼中只有一個中國
一個中華民國
所有中國人都係中華民國人

係囉
淨係唔為人民幣而折腰
其實已經好有風骨
都幾支持佢呢樣
同埋佢d笑片係堅好笑既

佢就係咩都唔理,眼中只有個國民黨
其他野點死都無問題
國民黨"羸"就得

芬蘭人1917年已經搵到答案

同支那人一樣拒絕接受現實

佢國民黨死忠+反共+反香港人掙取民主自由
呢個組合都唔知做乜鳩

唔知我有生之年
會唔會睇到支爆
並由中華民國台灣來接管支那中國

用乜都好，佢既想法立場點樣同「左」拉上關係？

同兩韓統一撚差唔多
覺得大家同祖同宗最後要統一開開心心過日子

國民黨本身就係反共
反港獨係因為想中華民國台灣反攻支那中國，並且接管埋香港

但而家國民黨好撚奶共

反攻完支共拎返張南京條約出嚟

其實左=支那？ 諗諗下記得以前係話啲共狗係左仔
咁真係唔應該用左嚟形容佢 sorry 我更正返

佢只愛中華民國，似乎對台灣都無太大留戀

支那共狗*

其中一大堆國民黨既鐵粉鐵票
就係呢啲

阿伯搞死肥雪？

其實等同港豬一樣，我反共但好愛國

其實呢班人係咪覺得國民黨班人係反滲透共狗做spy？

共狗唔等於左,Google下左派右派你就有答

年經黎
google下新舊登已經好多討論

新北市 唔怪得

死老鬼 大中華思想害死左幾多人？

但其實咁樣唔係精神分裂，而係真真正正嘅國民黨，反而蔣中正見到而家國民黨應該⋯⋯

一位曾經風光過嘅過氣演員、缺乏對國際認識、貪物價平移左民去台灣嘅廢老、大中華膠。沒有任何補充。

———完———

嗰啲叫大中華膠
唔係港豬

姐係共匪偷左佢地d地插旗
要拎番共匪d地而唔係係第二個地方做台獨

佢係支持緊一個已經唔存在嘅國民黨

國民黨喺蔣公底下政治光譜係右翼政黨 同廣義嘅左翼或者而家班白人左膠
而且果陣分國共係稱為左派右派
如果佢係6 70年代嘅右派人 點會係左膠

但最撚on9 條魚係賣國賊

競選口號 一邊一國 不進攻也不退縮
共產中國 vs 民主中國

即係蔣介石知道你係共匪，會槍斃你；佢知道你係漢奸，都係槍斃你。

左派通常主張積極改革，主張把舊的意識形態和制度革除，從而建立新的意識形態和制度，反對派一般自認為左派；右派一般較為保守，主張穩妥、秩序、漸進、緩慢的改革方式，強調維護舊有傳統，保皇黨一般自認為右派。

咁我就又有啲唔明 點解漢華呢啲共黨學校會叫做左派學校？同以前點解啲人會話工聯會呢啲共黨係左仔？
係咪因為以前港英時代， 呢班人屬於反對派，專搞事？

Thx巴

佢係老嶈嘅追隨者。

Hi，我地又見

我再google下先 我真係對呢啲稱呼唔係好熟

呢類人係

支持中華民國，支持國民黨，支持反攻大陸

其實唔好下下用 咩大中華膠去labelling
直接話盲目愛國撚咪算囉

呢d 愛國主義者
全世界都有
根本就out 撚晒
globalisation 都講左廿年, (保護主義都番緊黎）,
科技帶來的 人口流動、instant message, video call etc
但呢班友仲攬住幾十年前自己年輕時果套

右派=右派一般較為保守，主張穩妥、秩序、漸進、緩慢的改革方式，強調維護舊有傳統。

係 咁唔應該話佢左 sorry

佢而家似信韋小寶係反清一樣

咁喺香港政治圈子
不嬲叫開呢個政治光譜做大中華主義者(大中華膠)
e.g. 司徒華, 長毛, 支聯會, 保釣行動, 呀牛, 蔡狗蔡耀昌

呢味人通常主張民主回歸
以香港為中心點，民主化中國
反共但愛國，黨唔等於國
每天六四去維園
並且擁抱新移民

啱

佢憎中國 因為共產黨殺左八千幾萬人(當時人口未夠9億)

但佢亦憎民進黨 因為民進黨唔肯反攻大陸(民進黨理念一邊一國 不要再戰爭了)

而蔡英文四年裡面(文：全民大學 科技與文學並進 國際化理念)(武：反間諜 反經濟浸透 反航母 反導彈陣列)

而佢真係同華叔有交集的
係個個時空先會有的民國人

你睇不分區立委名單就知藍巢紅佔
你一變少數派或者失勢，紅派就食住上吞你身家

收縮水有畫面

今時今日共匪仲右過納粹黨啦

國民黨多fans 反共囉好無
呢一派未死曬架老細

對於臺灣人來説，馮粹帆唔係臺灣人，只不過係靠國民黨搵食，每月拿18k退休金嘅廢老偽人。

支那班生蕃邊會有人想要
反抗支那大陸真心on9

森美算唔算?
深黃但開口埋口都"我哋中國人"

汪明荃前度緋聞男友

左膠嘅左其實係班口入面提住左翼進步理念但係得巴口嘅on9 eg美國班白左 得把口但係反對暴力 真正嘅左翼運動係好似法國黃背心個種

左派嘅左係因為共產主義某程度上係左翼運動 剷除權貴建立無產階級主導嘅政府 但係由於共產主義嘅主流係列寧史大林式嘅蘇共式專制政府 變咗將「左」呢個字簡單咁形容「共黨人」 （vs 國民黨嘅「右」）

而家西方主流嘅左係社會民主主義（德國社民黨/北歐社會福利主義） 追求財富再分配亦追求人權 有啲會加埋環保（綠黨） 但係甚少會話自己支持專制政府

但如果你嘅理解冇錯，佢應該要支持國民黨反攻大陸先貫徹到佢理念。台獨同中華民國只係稱呼而已，否則佢嘅理念其實空洞流於表面

以我作為10+年既前粉絲
我覺得係
佢句「我地中國人」真係好銀耳

但佢又好撚鍾意去日本
未撚聽過佢去支那

應該係國民黨少數派

人地見你嗌港獨咪又係覺得你crazy

劉定堅

呢啲人係低能嘅， 民進黨台獨只係一個口號， 成功機會渺茫， 國民黨奶共就係實打實， 佢咁都仲支持， 反共佢條命咩？

唔理政治 佢做人真係唔撚得
同普通人講野仲串過我樓下隻狗

堅叔

反共唔一定反中
好似國民黨老一輩果代人既思想係
佢地唔係想台灣獨立
係想返中國
佢地係逼於無奈先要留係台灣呢個咁細既島入面（事實當初係係強搶成個台灣）
但佢地既家人 佢地原本既屋企都係中國
係共產黨搶左佢地既地方

中國城同志會會長

咁把炮﹐幾時反攻大陸

丟架
想懶型寸人small potato？

兩個字「愚忠」就講完啦

老一輩係咁唔奇
理論上國民黨先最反共, 因為國民黨被共產黨岀賣失去中國
但過了幾十年, 憎共產黨嘅人未死都變廢老, 新一代由馬英九開始, 國民黨變了親共, 親到連美國都怕怕, 改撐民進黨嘅蔡英文. 美國一向反對台獨, 所以打壓民進黨, 以前一直支持國民黨

亦因為美國在背後支持民進黨, 台獨呢四年都無任何進展, 民進黨死忠唔多唔少有啲失望, 但無法唔面對現實, 習帝幾強硬都要跪, 小英又做得啲咩 ?

佢後生做節目無咁串
所以我變左前粉絲

咁咪投宋囉

投比老宋都好啊
光頭佬同共匪暗通曲款喎

其實宜家台灣都叫有實無名
同一個獨立國家無異

但華獨定台獨
應該有排都無答案

其實佢同小紅粉思維冇分別
不過小紅粉盲撐共 佢盲撐國咁解

學到野 多謝你

馬英九係賣國賊。

佢呢啲先係真正國民黨人，香港仲有少量呢啲人存在
既反共，又愛中華民國，又反台獨

可惜國民黨已經投共，民進黨已經唔台獨，繼續用中華民國個名反共落去

咁複雜既變化，佢應該跟唔切

反共 但係又反台獨？ 好難捉摸喎

同明清的人一樣，諗住反清復明
好想知佢腳板底有無刻住反攻大陸

中華民國反攻到大陸
我即刻出post:我係中國人啊屌 啦

緊哥業餘唱過粵曲

玉河浸女之祭玉河

連登仔擴闊一下自己視野啦。
好多野，尤其政治光譜唔係得黑白
大家都反共入面仲有分好多派
正如當年梁啟超同孫中山
表面上都係滿清敵人
但佢兩個水火不容

其實唔難捉摸 因為佢想反攻中國，攞返失地

反攻大陸去啲fd

宋楚瑜都算係一代人傑啊，又係蔣經國親信，都算根正苗紅，大中華民國派明明可以揀，點解要投匪諜韓國瑜？

一個中華民國🇹🇼冇共匪冇台獨冇港獨嘅理想世界

支爆快定反攻大陸快

三民主義統一中國撚

二元對立速食文化

今次投韓國魚班人諗住佢上任每人分返一百萬
高雄發大財

梁啟超最先係信佢老師康有為嗰套維新改良思想，但係孫中山佢哋已經講緊要革命推翻滿清。梁啟超跟住有動搖過，但係最後都係覺得要和平大愛循序漸進，走咗去君主立憲，重幫過袁世凱一排。跟住見識到屌，袁世凱唔對路，先再反返袁。最後做返學者，全面支持新文化運動、五四

連登仔笑人大中華膠係覺得自己高尚d？ 有d人好愛自己國家其實有咩問題？咁美國人愛美國係咪叫大美國膠？ 愛日本就係大日本膠？好愛香港係咪叫大香港膠？

黃毓民咪係囉

要黎做乜 12億生蕃
精英化仲好，睇下星珈坡都係馬拉到走出黎

中華民國真係冚旗啦，自己無出息，好心唔好出黎獻世

其實韓國魚將支持國民黨=中華民國 投蔡=中華民國滅亡 呢2個2元對立 所以撐韓係好合理

黃毓民算跟得切，以前成日都聽佢踩國民黨，抬民進黨

民國派姐
真係國民黨蔣公既思想繼承者
Btw以為當年個代藝人唔係死哂就投哂共

呢啲係由細灌輸嘅觀念,如果港英時期已經大篇幅講支共嘅真相,揭開報紙雜誌全部係文革紅衛兵,今日香港唔會有人自稱做中國人,拎住個名同nazi一樣咁臭

反共反綠反台獨，根本無矛盾，咁多人覺得有問題，因為而家流行二元對立，無視其他光譜。初期或者有助推動抗爭，但慢慢就會變成無獨立思考、甚至苦行式抗爭

所以見連登咁多人覺得民意唔重要其實好恐怖，區選大勝只係對執政者既不滿，我當然唔信佢地咁容易走去敵方，但唔代表佢會繼續支持自己，只係二元情況下剛好同一陣線

其實啲cap圖，無話過牛精帆要反攻大陸

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪又係美帝當年奶共搞出嚟
當年美帝為咗對付蘇聯, 拉攏共產黨入聯合國, 踢走中華民國, 令台灣變成孤兒仔 ... 原計劃係無咁 condom ... 原本係想叫中華民國改名做中華台灣共和國, 同共產黨一齊列席在聯合國, 一個中國, 一個台灣, 但最後無咁做, 亦因為共產黨, 到依家仍未容許台灣咁做

民粹主義上頭

佢應該只係支持支青天白日滿地紅旗

蔣公思想

其實睇你點睇中國人呢個定義 中國可以=而家中共下的支那 又可以=中華民族 2者思想好大分別 總有d人係覺得自己中華民族的人 但好憎中共 例子：辛灝年

香港人呢個身份認同 歷史太短 需要時間大家再覺醒

唔鍾意 但都尊重
過多幾年帶埋中華民國入棺材

佢不嬲都係民國人
終有一日反攻大陸果隻
佢係撐黨不撐 D 前總統
佢撐魚只係因為佢代表國民黨
調返轉講
若果小英係代表國民黨出選佢一樣撐小英
同埋佢唔係叫移民台灣
佢係叫回歸台灣定居

但我想問一句
若果民進黨有朝一日反攻大陸
佢撐唔撐

比起見利忘義嘅藍絲，呢啲唔係更加值得尊敬咩

民國初年唔肯剪辮嗰啲滿清遺民

如果支持台獨即係認同共產黨=中国
我地係中國人但唔係共產黨員

尊重 好過2岸一家親 呢d世界仔 一家親前提係2個國家都有同一價值觀 支那咁撚獨裁 根本冇可能共存到

仲以為睇緊youtube個眼球中央電視台

他在1970年代起參與親台的「港九戲劇自由工會」的會務，近年多在台灣居住和生活，並有拍攝台灣資金之電視公司出品之偶像劇。 馮淬帆明言自己曾經對香港一點感情都沒有，原因是香港當時是英國殖民地，「香港我從唸書的時候就很不喜歡，因為香港是殖民地，我的民族性很高」。

中國人等於中華民族 呢個定義已不合時宜

唔撐支共就唔係主要敵人

大中華唔係一個國家
同你舉例嘅大日本膠唔comparable

同埋馮係民國撚 關大中華膠咩事

佢想反攻大陸, 但連國民黨已經成黨賣國賊都唔清唔楚

If you can't beat them, join them

見到佢喺福爾摩沙嘅土地上講「我們的國家叫中華民國，不是臺灣」已經覺得呢啲人是非不分

我舉個例子 我帶出意思 中國人呢個定義其實好撚廣泛 睇你自己點演繹 可惜9成香港羅湖以北的人民 認為中國人=中共 清醒真中國人得好少數

呢d人係諗乜鳩？要唔要返返去民初？

仲未計「華人」呢個濕鳩term

條友short short 地，以前係CCTVB 拍戲扮差佬追賊，九龍城拍外景，見到隻中華航空飛機身上支＂青天白日旗＂，居然立正見禮，導演都怕佢NG 重拍

佢係反對台灣獨立成國
支持民國反攻大陸搶返領土

他是新黨的人。反共，但支持另一種黨國。念其年老，算了罷。

我想講國民黨好多呢啲支持者，其實佢好多支持者都唔係親共產黨。
而係佢哋有好多都唔相信國民黨而家係投共。

就係呢種，雖然我覺得佢哋有少少唔現實，但係我明白點解佢哋咁樣諗，當年同共產黨作戰咁耐，就係要爭中國呢個名，同埋佢哋唔會相信國民黨投共。

口裏反共
國民黨咁多年黎嘅所為唔出聲？
選舉就支持國民黨
客觀講佢只係一個暗共

淨係記得佢收縮水果幕

唔係講笑
見過有香港國民黨後人覺得只要一日有國民黨呢個正統 一日仲有機會打返返去 簡單啲講係以前中史教嗰種民國式中華民族大一統史觀（而家有時都睇到dse出卷 中文卷係暗紅 中史卷係暗藍）
所以國民黨選立委都睇到有班人係唔妥班紅派國民黨不過已經冇乜力量

算撚數啦佢 佢根本矛盾到仆街 講到自己咁撚反共 依家香港咪抗衡緊中共囉 佢咪又係照屌 根本佢自己都唔知自己想點

簡單黎講即係亡國奴啦

唔識向前望既人根本無需關注LOL

反共但係撐共狗韓國瑜?

我90後都睇過佢套飛越十八層喎

反共既廢老
到而家仲未知國民黨已經唔係創黨時期果個
跟唔上時代接受唔到台灣自成一國
個腦仲停留左係國共內戰時期

其實唔少舊人係咁，外國啲唐人街啲人都係掛青天白日旗多，佢地心中嘅中國係嗰陣嘅中國。

屌講經咩
國民黨係要三民主義統一中國架嘛
依家既國民黨仲邊撚度做到呢樣野姐
仲要俾中國特色社會主義（姐係唔保護私有產權既資本主義我知好荒謬但香港都係咁警察唔洗搜查令都可以衝入你屋企）統一中國
你國民黨入到大陸繼續做國民黨我話你叻啦

因為呢一刻係泡菜魚代表國民黨嘛
佢跟黨投

點樣有市場法係條街拎大聲公嗌出嚟唔覺得羞家架咩
大陸啲人既質素...你統埋我果份佢啦

但係無人想解救對岸果13億人

香港梗係無
台灣有有乜出奇

大乜中華膠 乜鬼亂用啦唔該
大中華明明講緊建設民主中國 中國有民主香港先有民主個啲人

即係一句講晒 想拎返中國成塊地 堅持一個中國 不過叫中華民國

佢以前住調景嶺架？

你了解下國民黨黨規先單單容共已經夠佢地死幾十次

支那人

大陸人應該好少機會知岑建勳嘅立場
印象中佢接受過訪問，都話佢去大陸都唔會講太多嘢

公平啲講，我哋覺得國民黨死忠想反攻大陸係戇居，佢哋一樣會認為我哋想港獨係發夢

馮淬帆呢種擺明唔係同路人，但佢起碼唔奶共，算係好有骨氣，都值得欣賞嘅

不過真係希望所有大中華膠醒下，我個人唔反對「反攻大陸」或「建設民主中國」，但唔該顧掂自己先，一日臺、港仲活於中共魔爪之下，你憑乜嘢去推倒暴政？連23條未立佢都已經可以收你皮

知唔知大陸電視台好鐘意重播五福星系列
好多舊嘅港產片播得仲多過香港嘅電視台

撐中華民國同大中華膠根本兩樣野黎
你講個班點會同民國撚同路

國民黨是支那人

呢堆舊國民黨思想既人知唔知而家國民黨既高層同共產黨握哂手做朋友?

睇佢fb 覺得佢好似精神分裂咁

事實佢地重有好多老一輩係咁諗
要反攻大陸
所以國民黨先生存到咁耐
但根本唔知而家既國民黨已經變左質

但係國民黨投左共啦

大
中
華

就難免on膠膠

Google左佢，原來好撚癲架，係台灣拍拍下戲見到有軍機飛過，佢突然企直向軍機敬禮

眼球中央電視台

因為我講大中華膠
係回應緊呢句
「其實等同港豬一樣，我反共但好愛」
唔係講緊馮呢啲民國撚

某程度上依家美帝想香港人幫手的，其實同佢想做的最終目標一樣：推翻中共。

唔同的係美帝想香港人想和平手段，以身作則去啟蒙中共國人民，等人民自己起來推翻獨裁體制。而呢種蔣公派則是念念不忘“三民主義一統中國”的追隨者。

咁事實而家中華民國憲法都係咁寫 分大陸地區 港澳地區同台灣地區

反共 又反台獨

即係想以 “中華民國” 一統中國啦

你一把年紀 冇得當兵 冇錢 冇權 冇影響力
最後決定反年青人意向所在

喺“我”角度, 廢老一個
唔跟本土/ 國際/ 社會政治
即係以自己一己之見 擅行判斷局勢

本身天馬行空係冇問題
飛機都係不可思議嘅產物
但係呢個人分明人冇實質行動 得把囗 憤世嫉俗
咁批判年輕一代

你有心有力 但係唔以你政治方針
>參選 同進行任何地區工作
憑乜嘢批評香港抗爭者 以至共產黨

馮淬帆
並唔係一個值得尊敬 同重視嘅人!!

let him go

如果選左條死魚真係死路一條啦
求乜有乜啊你

不過台灣人可能就係見得呢種人多先咁積極投民進黨
但同時佢又group埋左同佢一齊嗰班圍爐，始終點少數都會有呢種人
而且咁發展個政治環境應健康過香港

呢個我諗亦正係點解馮淬帆呢班人咁反民進黨既原因
純粹認為民進黨騎劫左中華民國個名 但又唔敢真真正正將國家名變做台灣
只有國民黨先真正代表到中華民國

講到好中

你最後嗰句會唔會自視過高

以前唔肯定，但今時今日國民黨墮落到靠奶共生存，我覺得連支那人都不如

台灣人投票屌國民黨

其實佢只係一個被時代淘汰嘅人 可能有一日我地嘅信念都會被時代淘汰 既然都係反共就由得佢啦

其實咪同毓民一樣
反共，但佢真係支持國民黨

認真想睇呢一日

姐姐比錢我買糖食

想反攻大陸 得個講字 無行動力

以前被蔣公既反攻宣傳洗左腦 搞到脫左節

調返轉問共產黨有冇佢呢啲死忠fans
講緊唔係為利益去出盡力奶共果啲
而係真心效忠共產黨 追隨老毛果啲

查實係你地太睇少國民黨百年根基

好撚出奇?毓民對台個政治立場其實差唔多架喳

反共
咁韓國瑜做市長極速去中聯辦又點睇

跳制式大中華膠
腦殘廢

立場鮮明 好過好多牆頭草

堅叔呢啲真心膠都稀有動物黎

點都放唔開國民黨呢個死結,唔想相信而家既國民黨已經係支共分部

就好似啲女有晒證據都唔肯信條仔偷食

其實香港都係中華民憲法下面嘅領土，點會唔係淪陷區又點會唔關罷韓事佢真係唔撚識架喎

個邏輯好簡單，同好多台灣廢老一樣

支持係國民黨，佢地係叫中華民國
因為台灣係屬於國民黨

但係依班友 唔識醒，國民黨已經變左俾中共滲入左，佢地扮睇唔到

老實講條魚廢係另一回事，國民黨派邊個出黎，佢地都係照投國民黨，因為佢地支持係個黨而唔係選個人有咩能力

即係同毓民一樣

連呢一百年既中史都零認知既人,點會睇得明你講咩

即係以前反清復明咁

正想講呢句，如果係民進黨反攻先
然後國民黨認出黎話，要台灣安全，人民有錢
我想睇佢會唔會撐！

應該唔洗好耐，等支爆之後點發展

思覺失調

佢呢種係正籃
依舊主張 三民主義立國 反攻大陸
呢種人絕不投共 人才黎

佢係典型大中華膠，不統不獨，維持現狀，但這樣下去只會越來越逃避現實

咁你咁講
好多獨派支持者都冇能力/冇實質行動去推動香港獨立
咁佢地係咪全部都係廢青垃圾？

佢就係傳統民國人，覺得中華民國嘅使命係仲有一日要收復失地返工大陸，雖然而家國際局勢黎睇係完全不切實際，但都respect佢有呢個信念嘅
即係好似外人睇覺得香港獨立係天方夜譚，但我地都要堅持呢個信念㗎嘛

藍屍都可以話你堅持香港獨立係愚忠不切實際，應該跟隨大時代步伐一齊放棄香港奶共發大財

返大灣區拍收縮水啦

童年時話過，一生到白頭，也願意，拖著你的手

講得好
其實台灣社會係需要有呢啲人
不斷提醒大家呢個國家嘅初衷係點

佢係支持中華民國，覺得大陸港澳台灣全部都係中華民國土地，中華民國總有日係要反攻大陸嗰隻，我地支持港獨佢梗係反我地

大把啦
好多奶共嘅老一輩上咗岸藝人 痰伯嗰啲咪係

我反共反港獨，可吾可以比本中華民國護照我

有無人記憶中馮粹帆已經死左。。

佢係支持統一，不過係國民黨反攻大陸統一中華嗰隻統一

咁你又太睇得起倫伯 成蟲倫伯阿B梁家輝呢啲都係為錢，佢哋理鬼得邊個老毛

真係效忠嗰啲應該係打過國共內戰、韓戰嗰班老兵

成蟲梁家輝可能係為錢，痰伯阿B仲有市場仲有錢搵咩？真心唔知

個個係吳楚帆阿

我講真，7～8年前我唔係好知佢名（見到樣會知），然後話佢過左身播番精裝追女仔，然後仲記得話佢本身唔係想做諧星只係其他人覺得佢搞笑

我記得有個訪問話佢大陸淪陷後，一世未返過去，等反攻之後返

算啦兄，你逐句逐句覆都冇用，咁多年嚟國民黨已經搞到好難睇，所以後生對佢哋好難有好印象。咁所以，再加呢道本身都係鍾意一言堂，好多人又唔熟近代史，所以講呢啲嘢其實真係嘥鳩氣

國民黨喺蔣經國死鬼咗之後已經好難再去返最初嗰個國民黨，始終都係時代問題，李登輝之後基本上更加愈行愈遠，跟住都唔使再多講

On9

有，不過都係食老本

我明，但都想多啲人了解下台灣近代史，始終台灣而家同我地息息相關，下下唔知頭唔知路咁鳩叫台灣加油好易出事
而且長遠黎講香港人重新建立返國際視野，多啲了解呢個世界過去發生咩事對於我地connect其他國家都有幫助

香港同臺灣完全唔同，但係香港人好興將香港啲嘢放落去臺灣道睇 ..... 咁多年都係咁

佢曾經同汪明荃拍施,汪明荃最近承認,並以"才子"形容馮

睇大選開票個post，好多人竟然仲喺度問藍綠即係點...係咪咁多年黎冇睇過新聞
然後又有人好簡單咁將香港套二元對立搬落台灣度，藍營=保皇，綠營=泛民，咁樣真心唔係好掂

好多因素，唔熟歷史(或者冇思考過)、報紙佬、social media(包括呢道)、KOL、輿論機器、耳語 加埋，同埋二元對立真係唔使用腦

尤其是而家嘅兒登啦，好鍾意以推論代替觀察，以猜想代替認識（好鍾意聽毓民講呢句 ）講到緊哥又廢老又投共，人哋由始至終個根都唔喺香港(不過佢當年唱粵曲都唔錯)

事實台灣同匪國係兩個獨立於對方既政治實體

好似有啲精神病

中國人 中華民族 呢啲名詞只係百幾年前創造出嚟用嚟應付當時帝國主義

本身個定義都係由得當權者講

真國民黨人，有人同佢講台灣準備反攻大陸，佢會立即射前列腺液然後換軍服一齊出征

who?

老一輩好多係咁

但呢個生態位喺年輕人眼中同撐共分別不大啦

時代問題？我覺得係李登輝問題，搞散國民黨。

民進黨連金門馬祖都想放棄，何來反攻大陸？

老實講，無國民黨，台灣早就要經歷三反五反反右大躍進文革。

國民黨如果派郭台銘出黎，我一樣會去撐郭台銘。

以前好正常，聽到國歌都要肅立。

精神分裂患者

無錯 一日國民黨仲係到，都仲有機會打回大陸，接管大陸

你有咁上下年紀就會完全了解佢

條友好似精神分裂咁， 反共但撐韓國瑜，又唔撐香港示威者，黐撚線。

真中國人，其實佢個代人係咁，能夠堅持立場已經值得尊敬，好過個d為利益投共嘅假膠

幫堅叔整車，唔怕坦克車

係因為香港人去撐蔡英文，所以先同香港示威者割席，請搞清楚先後。

反攻大陸

滅共匪 解放十三億同胞 係國軍當年口號
勿忘初衷

我為黨國已經盡力，要撐既撐左，要盲撐既都撐左，昨日結果係咁都無辦法。

都係行列寧式一黨專政。

民進黨唔會反攻大陸，我地要繼續慢慢等。

呢個你要問孫文。

正藍？

佢同汪明荃當年點討論政治
兩個大中華極端走埋一齊

孫中山個理念係想行多黨制
佢理想派所以容到中

但共產個意識形態同國民黨行資本相差太遠⋯個時根本就唔9 work

說到底中國人就係流住只同一人低頭既奴隸劣根性

佢咪之前個巴打講既港式二分法

如果你係真心，咁你繼續喺兒登講呢啲嘢都幾夠薑

交流無話夠唔夠薑既

咁堅持又拍中國電影深夜食堂

90尾，好多佢嘅電影都睇過
條友可能10後

唔係架，你意識形態同兒登主流唔同就可以畀人批鬥

假膠啦

拎堆垃圾同佢比又有d太過份⋯
人地馮生都叫旗幟鮮明

諗下邊d仆街當年64企出黎攞彩依家就⋯

廢老一名.
反共又反台獨
2邊不是人

其實係 同埋緊哥始終個根都唔喺香港

人地大中華膠，即係上世紀中國人思想

聯俄容共 2.0，如果又攪次清黨，真係歷史不斷重複

只要有反抗支共嘅支配呢個信念就應該尊重

童年時話過，一生到盡頭

反共接受唔到民進黨有幾奇
人地係國民黨死忠黎
仲用緊民國曆架

重有師兄撞鬼

民為貴，社稷次之，君為輕。一切政治機構的設立，都應該係為民服務。民有 (of the people)，民治 (by the people)，民享 (for the people)，國家係其次，黨就更其次。如果民心唔歸附的話，根本冇必要強行大統一。愛國就更加唔一定要愛黨，邊個政黨真正為人民服務，就選邊個，冇需要迂腐做死忠愚忠。

睇到頭半段覺得無乜問題吖 好似清朝人想復辟明朝咁姐
懷緬舊時代無乜嘢
吖屌你後半段同我自相矛盾
同撐何已完又支持五大訴求缺一不可有乜分別

思想仲停留係幾十年前

即係少數派入面嘅少數派, wfc

應該係愛國不愛黨個類
覺得叫台灣反而有暗示係中國一個地區既意思 所有堅持正名中華民國
唔知有無理解錯

佢咪同知道自己老豆老母係漢奸走狗一樣咁矛盾
手掌係肉手背又係肉

反共但又反唔到奶共國民黨

好舊式嗰種道統思想

其實佢都心知國民黨親共係賣國

佢係國民黨人所以點都會撐返，即係忠黨忠歷史

其實同固執廢老一樣，唔睇現實清況轉變就盲屌其他人，只不過立場反共睇落好啲

咪大中華膠囉⋯
唔使咁複雜

中國人不打中國人
成日講

係
所以唔好見500萬人投韓
其實有一半以上係死忠國民黨

其實佢無錯
講得出獨立 姐係暗示係某樣野既一部分 無主權的
如果好似佢咁認為台灣本身就係一個獨立體 咁駛乜講台獨

但國民黨親共喎

反共不反中算清醒

佢好明顯係蔣介石個種思想啦

雖然佢思想好唔靈活 但都值得敬重既
起碼叫做有骨氣 有信念 唔會為利益出賣,扭曲自己
睇返八九十年代既當紅電影人 當中有幾多當年靠反共食台灣條水 而家變晒中共既黃油狗?

大中華膠係相信民主回歸，中國比民主你

反攻大陸應該係叫漢賊不兩立

獨派支持者可以做嘅
-研究可行方法
-宣揚理念 對外尋求共識
-參選 已被不停dq
-(諗唔到)

梁天琦 各被dq參選人 高調支持/推動獨派支持者
其實做到嘅可能好有限, 正如我所講飛機曾經係天馬行空嘅事
咁你盡力同嘗試

馮淬帆曾經嘅藝人
錢 權 影響力, 佢喺邊方面盡力同嘗試過
我唔知, 亦只可以視佢為不作為者 (“歷史”應該就係咁運作)

獨派支持者, 光環嚟㗎??
如果喺港獨一事上 只有支持 而毫不作為
咁呢啲人喺呢一方面都唔係值得尊敬同重視嘅人

我支持港獨 最多都只係對周圍嘅人解釋下港獨
叫吓囗號 展示民意..
其實可以話對港獨兩隻字係 飯來張口
咁係呢件事上 咪唔係一個值得尊敬同重視嘅人囉

如果只係支持 就已經值得尊敬同重視
咁你未免太過濫情

香港獨立
唯一出路

點解反共可以支持輸國瑜?
條友係北京讀書, 又入中聯辦, 擺明係中共傀儡
然後國民黨仲提名D支持中共武統台灣既人做立委.
cls

中華統一，戰時思維

雖可能不合時宜但

直頭係封建帝制效忠一家一姓ge忠心奴才

咁你國民黨唔撚爭氣
走去奶共，繼續落去中華民國死撚硬
你再唔鐘意台獨都應該諗兩害取其輕

國民黨唔等於中華民國，醒下啦佢。 國黨不分。

正宗老懵董，食古不化。仲諗住反攻大陸？

點會冇 韓國瑜5百幾萬都唔知食左幾多國民黨票

又係你隻5毛
尋日韓國魚輸咗有冇扣你人工

真.愛國自然會反共
我反港共但好愛港

你睇下上面又開始話我五毛

睇比例啦，我唔會話佢冇。 尋日佢篇宣言，中華民國台灣都係出左一次咁多：

今天晚上，是屬於全體台灣人民的晚上。謝謝台灣人民的勇氣，謝謝台灣人民的堅持。

各位，蔡英文守住了。

我們一起守住了這一塊自由的土地，我們一起守住了這一個民主的堡壘。

剛剛我已經召開國際記者會，向全世界的媒體，說明了這次選舉結果的意義。此時此刻，我的心中只有感謝。台灣人民再一次，在全世界面前，展現我們的尊嚴，我們的自信。

今天我們勇敢自信的決定，將會成為明天全世界各大媒體的焦點。我們每一個人都是主角。我相信，全世界的民主國家，以及香港人民，都會為我們今天集體的決定感到高興。

中華民國台灣，這麼美麗而勇敢的國家，你怎麼捨得不多看她一眼。在這裡，我要跟大家說，能領導這樣的國家，是我畢生最大的榮幸。

我要謝謝我的兩位競選對手，韓國瑜先生跟宋楚瑜先生。在選舉的過程中，難免會有一些意見不一致的地方。不過，謝謝你們共同將台灣的民主，再往前推進了一步。

民進黨贏是民主，國民黨贏也是民主，親民黨贏也是民主。台灣人民最引以為傲的事，從來都不是特定政黨的勝利。

台灣人民最感驕傲的是，我們總是能在每一次的民主選舉結束後，握手言和，彼此鼓勵，彼此包容，共同為國家的下一個目標，不分黨派，團結合作。

我要謝謝台灣人民給我的信任和支持。這一年多來，對很多人來說，真的很漫長，很辛苦。各位終於可以不用焦慮了。今天晚上可以放心好好睡一覺了。

我要謝謝各位對民進黨，對蔡英文的鞭策。謝謝各位對我們的不離不棄，也謝謝大家願意，在前年的失敗之後，再重新肯定民進黨。

如果沒有全體台灣人民對國家尊嚴、對民主自由、對改革進步的支持，就沒有今天晚上的勝利。過去四年，做得好的，我們會繼續。做得不夠好的，我們會反省、努力。

在這裡，我要代表政府團隊、以及競選團隊的同仁，向台灣人民，致上最深的感謝，謝謝大家。

我也要感謝為了這場選舉，不眠不休的國軍警消、選務人員，你們一起守護了這場民主的喜事。

我還要特別謝謝所有的年輕朋友。我知道，有些人特別遠從國外飛回來，只為了投我一票。有些人沒有買到車票，一路從台北站回中南部。有些人整晚睡不著，乾脆一大早就衝去投票。

我還知道，大家今天在投票的時候，投票章蓋得特別小心，特別用力，甚至有些人的手還在發抖，深怕一個不小心就變成廢票。

這就是民主的重量，這就是自由的滋味。我想跟所有的年輕朋友說，謝謝你們，你們是勇敢ㄟ台灣囡子，台灣最美的風景是你們。我也要特別謝謝英眼部隊的朋友，不只是幫我拉票、固票，還幫忙報票，這是台灣公民運動的里程碑。

我不會忘記對你們的承諾。我還有四年的時間，我一定會留下一個更好的國家給你們。

現場還有另外一群年輕人，他們是競選團隊工作同仁。他們從選戰一開始到現在，都堅守在崗位上。即使現在，也還在引導秩序、在場控、在處理每一個工作流程細節。謝謝你們，你們是這場勝利的幕後英雄。

我也要謝謝我的競選搭檔清德。我期待未來四年，跟他一起，繼續為台灣人民奮鬥。

這一次的全國競選總部主委，也就是陪伴我們四年的陳建仁副總統，大仁哥。過幾個月，他就要交棒給清德。

謝謝陳副總統，四年來做我最堅強的隊友，未來，我還有很多重要的事，要拜託你幫忙。台灣永遠需要你。

我還要特別謝謝蘇貞昌院長領導的行政團隊，在短短一年的時間，把過去三年打下的基礎，做出了有感政績。

最後，我要特別謝謝那些沒有投票給我的人。我知道，過去這三年多來，各位對蔡英文的表現並不滿意。

未來四年，我會拿出更大的誠意，來獲得各位的認同與信任。我們都是台灣人，所有的台灣人都是家人。

在這裡，我再次呼籲，我所有的支持者，今天晚上開始，放下對立，擁抱我們的家人。

我也要恭喜所有連任、還有新當選的立法委員。台灣人民願意，再一次支持民進黨國會過半，民進黨絕對不會辜負台灣人民。

未來四年，我們一定會繼續守護主權、繼續堅持民主、繼續推動改革，把我們曾經承諾過的事情，一項一項來實踐。

我期許，未來的行政跟立法團隊，一定要用最嚴肅的態度，來看待台灣人民的託付。我們身上有一個共同的使命，打造一個更好的國家，更周全的照顧，更亮眼的經濟，更穩健的改革。

這一次的選舉結果，是台灣人民的聲音，是民主的聲音，全世界都聽到了，我相信對岸也聽到了。我呼籲對岸，正視這一次台灣人民的選擇。兩岸雙方都有責任，致力於確保台海和平穩定的現狀。

我也要誠懇呼籲對岸當局，「和平、對等、民主、對話」，這八個字是兩岸要重啟良性互動、長久穩定發展的關鍵，也是能夠讓兩岸人民拉近距離、互惠互利的唯一途徑。

親愛的台灣人民，選舉已經結束，現在是團結的時候了。明天太陽出來的時候，台灣人民一樣善良，社會一樣安定，百工百業一樣勤奮努力。

再一次謝謝全體台灣人民。今天，我們守住了民主自由。明天開始，讓我們團結在一起，一起克服所有挑戰，一起克服所有困難。

台灣不只有民主，不只有自由。接下來，我們重要的使命就是，我們兩千三百萬人，要讓全世界都為我們的團結而感動，都為我們中華民國台灣的成功而感動，謝謝大家。

👉加入我的IG：

👉今天晚上可以加我的LINE嗎？

又唔算係大中華膠
首先佢地呢種人既思維視野有d唔同

佢中國民國為國，台灣是中國民國的省
即係成個中國都實際係中華民國，但俾共匪竊取
所以反共匪

根本談不上中國人唔打中國人
佢係中華民國人根本就要打9硬共匪國，兩者難以並存，旗幟鮮明
但問題係民國因為種種問題被迫屈係台灣寄存, 支持國民黨係反映同維持中華民國存在

呢種人無可能支持民進黨，因為就算台灣獨立只係代表你曾經係共匪既領土，而你要台灣獨立同時又叛左中華民國，因為否認埋中華民國係大陸既名義攞有權
同埋如果認自己係台灣，只係否定共匪對佢地竊取盜國之辱

文學d講佢地係失去領土既王國，流亡既王國

如果馮生對馬英九親共既態度係討厭，咁佢都立場幾鮮明⋯

某個程度上你可以話佢地呢堆人食古不化，因為都唔會發生又唔會打得贏⋯但其實係堅持緊某個佢覺得岩既信念，呢種人既思維企得硬d，再食古不化d，比世界上既人更憎共產黨

佢個樣都好撚似蔣介石

生活係泡沫入面

不斷食中華民國正統個套春藥既後遺證

同中共餵小粉紅食完偽民族主義既反應一樣

如果佢真係堅守民國派立場，2019新年維尼同胞書已經要夾韓國魚屌維尼條路線違反九二共識、荒腔走板啦。點會跪住走入中聯辦去到電視辯論仲習主席前主席後吖。

正如你永遠唔會見到俾俄佬偷走既海滲威個類地係自古以來一點也不能少一樣，近排又俾印字頭國家亮劍

毓民應該無反台獨
係覺得民進黨唔會獨啫

乜都俾佢屌晒

如果有能力我又唔反對

因為韓國瑜掛住國民黨個名
所以佢撐, 係咁簡單
中華民國版大中華膠

中國民族主義，舊時多稱中華民族主義，亦稱大中國主義，中國民族主義主張在凡擁有中國國籍的各民族人民都為中華民族一員，由各民族共同組成之中華民族建立一統一之民族國家的國族認同。

只可以講佢停留左係6、70年代

要理解歷史原因係有啲咁嘅人 不過現實係反攻大陸仲難過港獨

所以咪要等班仆街連睇都無得睇囉
都唔知點解咁鳩多人要負皮我

中華民國反政大陸都還好
問題係姓韓嗰位擺明親共

票投親民黨囉

唔係呀 佢好明顯係大中華膠

做乜野7出左美國

所羅門唔好咁認真睇陳雲講既野

有幾難? 大陸一有內亂，就可以內應外合，但問題係大陸人只認國民黨，唔會認民進黨。

你或者都慣咗

你都唔反共嘅 講乜打回大陸

我係五毛就唔會咁直接講野啦

口講反共，而家有批人出黎反共，你唔幫仲屌柒佢地

你有幾反共呀垃圾，滲透完台灣到時連你都運埋去中國

反共但隻字不提香港？

即係咁，大陸如果有一日變天，出現權力真空既情況，你覺得國民黨定民進黨比較適合返大陸接管政權？

韓國瑜打手 點會唔記得呀

我對黨國已經盡力，問心無愧

有無人比較唔反中共，只係反習？

你咪撚同佢癲啦

咁係投泡菜撚啦

佢呢d人個思想好似停留左喺某一時代咁，進步唔到
依家個國民黨已經唔係當年嗰個反共嘅國民黨啦

大把人唔反中共只反習，包括2008年香港人，包括陳秋實等大陸人，包括當時好多高登仔！

佢自己慢慢心戰啦

反共，但係接受唔到香港人反共

香港人分裂中國嘛

係有依啲死忠

exactly 。佢唔係愛國，本質只係封建時代愚忠一黨/執政集團，唔思考何謂公義自由的人。

而呢類封建時代愚忠者，香港台灣竟然仲有差唔多4成，其實好可怕，港台以至中國人的啟蒙之路，仲有慢慢長路要走。

啟蒙，係美國人交俾香港人做的重要任務，以守護香港真正自治作為報酬。

兩種意識形態黎
佢個種係好傳統好想國民黨反攻大陸統一中國嘅反共
同香港而家主流想同中國切割個種化共唔同

佢呢d咁嚴肅認真嘅人點樣拍笑片派膠

真係啲好老派嘅諗法
宜加邊有呢支歌仔唱

國民黨會解放?
當年北洋自由過你國民黨多多聲

當年已經有十三億

屌 條友住林口 未見過佢

重點係國民黨會“解放”咩？

都係果句 大中華同藍屍係一班脫節嘅人

現代嘅文盲 唔係你唔識字 係你唔識用電腦 唔識運用科技提高效率

即使而家一班收成期 都係一樣嘅人 只係深信層樓令佢致富 經濟起飛賺到錢唔係佢眼光 只係佢一齊坐同一程機嘅好運 佢哋唔會認 自覺得自己嘅實力 就係咁

老實講係睇邊個掌權
老蔣個期同依家中共一樣都係玩獨栽
到佢個仔蔣經國揸權就比較開明同民主啲

咁即係一黨獨大
又咪變另一個中共

唔玩獨裁晨早俾班共諜入侵左台灣啦

反共 又 反台獨係咩邏輯
支持奶共嘅國民黨

香港其實本質係反中

佢仲停留兩蔣年代思維
爭在未嗌反攻大陸

即係美國佬都想國民黨收復大陸
建設民主中華
我有冇理解錯

當年反共嘅國民黨都唔好得過共產黨幾多
甚至乎內戰時期我覺得共產黨比國民黨好少少添
係後尾毛魔鬥到班開明派元老死得嘅死，傻得嘅傻，中國就直插到地獄鬼國

真係丟佢老母架

美國佬一開始就希望中國分裂成南北中國
老一輩嘅思想係覺得分裂咗國力會衰弱, 其中一方會勁親美, 好似南北越, 東西德, 南北韓咁...
但國民黨太廢, 完全守唔住
美帝仲婆婆媽媽討論幫唔幫拖時
國民黨瞬間已失去成個中國
因為國民黨守到嘅地方太少, 得唔到美帝重視, 之後就被美帝帶頭踢出聯合國, 亦因為親共, 唔幫國民黨重新立國... 成為咗condom... 諗真下真係好可憐!
但國民黨一直無得同美帝反面, 仲要課金買美帝唔要嘅軍備, 因為只有喺美帝保護下, 共產黨先唔敢出兵

純大中華膠 + 國民黨死忠

生意失敗 同 單身寡佬

反共匪但又反民進黨，已經係矛盾左

許冠文都應該係呢類人？？

佢企中華民國角度者

可惜國民黨一早投咗共

反共 但係撐韓

但係韓國瑜擺到明就係共匪

簡單講
我都係民國同國父膠
但我唔信佢
其實大量撐民國既人今日都支持民進黨或者時代力量
唔係只得佢

其實國民黨本質上只係另一個中共，當年執政一樣係一黨專政、貪污腐敗，只係後來開拖唔夠中共打先縮去台灣。
所以依家只有兩種國民黨人，一種係已經被中共洗腦收編咗好似發大韓呢類撚樣，一種就係傳統死硬派仲日日喺度發夢想打返過去大陸一統中國

流定堅呀

佢只係支持中華民國獨立 同時認為台獨係不符政治現實

依家嘅國民黨大方針係親共

呢啲人會反埋疆獨藏獨，睇住維吾爾人入集中營會好開心，全部人唔俾寫藏文維吾爾文，淨係可以用漢字。

大中華膠好Nazi 架其實

佢喺我上一代，反共匪，但撐國民黨，但國民黨已經俾共匪同化，咁佢即喺乜嘢立場？
好矛盾吓。
但反觀民進黨，反而而家開始正視及開始經營番中華民國招牌。
馮生現在支持的，可能只喺一個logo, 國民黨logo。

馬英狗衰咩

親共囉
你唔睇新聞架？

Exactly

盲撐國民黨, 反台獨但係反共
重未接受現實自相矛盾嘅老人

佢老豆文革喺廣州俾人批鬥
粵劇人嚟，葬左喺八和墓園

why我唔信佢

樓上都講咗 跟唔上時代
本身支持嘅野已經不復存在 剩返信念

我地童年時話講，一生到儘頭，也願意，拖著你的手

金山橙你個沙田柚

係

呢啲大中華支那雜種

仲恐怖過ISIS

咪玩啦，蕭生夠自認中國人，但佢想西藏獨立
陳秋實反港獨，但支持要有人權
世界唔係咁單一架ching

最大嗰堆一定係親共唔係反共 馬英九後期已經係 今次投票結果 台灣人亦回答咗有幾唔信任國民黨

睇深淺程度
如果大中華到可以犧牲本國人利益就真係恐怖

你地明唔明白，韓國瑜係黨中央挑選出黎既候選人，所以對我地黎講，幾唔鍾意佢都要撐佢。

國民黨正常思維應該係呢種.
早一輩國共係深仇大恨... 而家變左一家親.. 所以呢種人不在少數.

即係應該同毓民類似?

邊度喺，而家擺明已經喺同化。
蔡正元事件

重有韓國瑜的咀臉，同市井流氓有乜分別？

同埋係睇唔起消費台獨

咪好似表姐你好嘢第一集嗰個阿伯咁
國民黨死忠，其實冇乜所謂啦

反共 反台獨 支持中華民國
簡單講就係 中華民國=唯一中國論
其實理解佢想法

但有樣野佢可能誤會左
支持國民黨 未必 = 反共

泛民班大中華膠都唔知支持打壓西藏 新疆
唔好郁啲標籤人哋

問題係當年到依家 傾完都唔係呢個版本
係以支那為主軸

想保護台灣但投韓投國民黨 呢啲係咩野思維正常

大陸地區=中華民國共匪淪陷區
港澳=香港特別淪陷區

民國死忠必然撐秋海棠

依家連五毛都識鳩叫左膠

行得好慢，思想跟唔到，但好過係敵人

有時去台灣旅行or去支那先知香港有咁多不知名嘅經典港產片

李登輝令到台灣更加民主化喎
國民黨係跟唔上時代改變先會搞到今時今日咁

盲目就真 唔肯承認國民黨變哂質
如果係我 我會轉投一個真正可以保護到台灣既候選人
志氣係識能屈能伸 唔係盲目同盲從

台灣呢種民主化等於放棄水深火熱既大陸同胞，再無人會去救佢地。

服從為負責之本

所以古中國千年都唔及一個春秋戰國囉
相信有讀東方哲學史既人都知春秋戰國係一個哲學既突破
全因為佢地投唔同既君主係睇能力同實事
當然仲有利益
但永遠都唔係盲從
儒家思想係漢朝之後成為主流就係疾礙古中國發展既毒瘤

咁講個邏輯即刻通咗

反台獨又反共呢個邏輯係通,但係同時支持韓國瑜,個邏輯就.......

咁佢比獨派更激進喎.....佢似係北伐派

光頭佬都輸尻咗，仲咩大中華膠

又要臨老移民，移去邊呢？

當年陳水扁到底係咪真係想付諸實行台獨

你仲唔明佢心目中既中華民國同台灣既分別

唔通真係靠武力反攻大陸咩？
而家台灣嘅民主化用嚟制衡住中國
點解唔可以係視為對中國輸出民主？

痴線，憑咩要台灣既後生者為支那賤畜而死？
咁有本事佢去打仗囉

用民主感化中國同胞
想打返過去收復大陸？無美帝say yes打吓飛機就得
同樣中共都係因為睇主美帝台戲先唔敢出手，如果唔係以依家兩岸軍力老解攻台唔係好難，剩係數人頭都夠踩平台灣

欠缺新知識，錯判現實形勢

係好多呢種人，包括洛夫，一個係文壇好有名氣同實力的詩人

因為台灣就是一個中國
一中各表

芬蘭人使唔使救俄羅斯人?

要二千幾萬人去救14億人

佢應該同阿叻，志偉反哂臉㗎啦。

呢個point似層相識 咁屍徒華

唔怕民進黨時力消滅民國?

咁Korean fish又撐得落？

洛夫點同，佢做過國民黨時代參謀，入過國軍，都叫既得利益者，但最後都移民加拿大，佢d作品我都睇過，係幾好，但佢都算半個離地撚，但台灣嗰班呢？住台灣，食台灣，唔係既得利益者，請問幫奴隸主講咩說話呢？

無錯，本質上一樣，但細節上唔係，最少都仲有人性，出到個經國，走到個登輝，但中共呢？改革派？國民黨同中共最大分別，就係國民黨班友仲有性，係人同畜分別，國民黨係有改革派，唔得，就要改革，但中共係唔會有，所謂開放改革，本質上唔係改革，只係大家餓左太耐，要食飯啦

最正嗰段戲：沖涼用咗收縮水，一邊收縮一邊同周潤發呃個女性客人嘅錢

如果講階層同能力洛夫當然高過好多人，但幾年前佢黎香港（2016），有人問佢選舉問題，我發覺佢都有反共加國民黨情意結，而呢種心態，似乎係超越階級考慮，唔因為單純當過軍先係咁。
至於某d人又廢又懶又想搵多d錢，咁又唔局限某黨派，香港大把撐共人係咁。

佢應該係國民黨死忠嚟。

犀牛皮。

佢應該寧願俾中共武統亡國都唔會支持台獨，因為佢心中只有中華民國而非台灣，台灣喺佢心目中只係一個因為俾共匪竊國而迫不得已暫居嘅地方，即係好似南宋偏安咁，只不過南宋都叫有半壁山河，民國就輸曬成個大陸

其實諗諗吓應該係咁，
應該大力𨳒嗰班蝗蟲唔配做中國人，
唔係俾佢哋駡我哋港獨搞分裂。

同埋大大宣傳反攻大陸，
天滅共産黨，
攞返真真正正嘅中國。

事實民進黨唔反共，獨立同反共兩件事黎。

佢呢種先係正統國民黨思想
而家中華民國憲法都係講明國土包埋中國大陸
中華民國後繼領導者要繼承兩蔣遺願 反攻大陸
而家係蔡英文搞去蔣化 其實即係台獨 唔再反攻大陸 以台灣島國為本土
所以大家唔好亂屌馮 佢算係正根苗紅既中華民國人

根正苗紅

佢反共又投韓國瑜 但係又反馬英九 有無人可以解釋下

點解係李登輝問題？當時擁李派係主流喎。

爬咗文

選舉一完，民進黨網軍就全部消失，如果係選舉前就肯定有十幾人入黎圍屌佢。

呢條傻閪好耐之前已經話唔鍾意香港比英國統治冇歸屬感又話好憎香港同英國但係80-90年代又要香港拍戲搵夠錢就移民台灣

以前都覺得佢有啲80s電影OK

你點睇宋楚瑜

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

我明佢既苦心，但佢其實都應該接受現實。都唔想多講，費事傷感情。

都係，時不佢與 ...

李登輝先係國民黨功臣
知道國民黨再攬權就一定滅亡
台灣喺小蔣時代搞經濟 到佢手就要下放政權
兩國論都係為國民黨變民主政黨鋪路
可惜連戰真係太撚柒 令國民黨走上不歸路
今後要還看朱立倫蔣萬安可否回天

蔣公支持者

如果民進黨話會反攻大陸，我馬上轉軚

國民黨變民主政黨後，結果變成今日既局面，到底係人既問題，定係黨制度既問題，定係黨本身已經開壞左個頭 (孫文改組國民黨為列寧式政黨，而列寧式政黨可能同今日民主潮流唔相符) ?

朱立倫專心拍MV啦屌

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

要回天就必須放權比有名望既少壯派。

因為自九十年代，年輕有為嘅人都唔會加入國民黨，佢哋人才缺乏，一代不如一代

一定唔會係朱立倫

痴撚線，呢個年代仲聽到反攻大陸，以為佢係60年代一個係金門坐時光機過黎既炮兵

佢應該覺得國民黨甚至要拎返外蒙古同烏梁努海先合格

老一輩嘅國民黨人通常都反共。

斷古唔會有人覺得老蔣係親共掛？

蔣公清黨前，歐美報紙佬報導北伐，稱呼佢做 red general

我希望係蔣萬安

兩邊都有新血，蔣萬安vs吳怡農

蔣光頭北伐果時成堆蘇聯顧問
有啲蘇聯顧問後尾中東路事件仲有份幫蔣光頭殺張學良兵

國民黨咪又係on9
依d人同共產黨冇分別
只不過係左右位置唔同

KMT早已變質
馮淬帆愛嘅係蔣介石時代嘅國民黨

佢宜家
愛緊中共個傀儡而已

ching可以讀下歷史 馮應該係思想停留緊喺對以前中華民國既熱愛

其實好簡單 點解啲人仲喺度問

yes 睇下以前國民黨就知

如果中共真係倒台，台灣人民(現稱)仲想唔想政府去承繼內陸士地去管理

no
民進黨想改國名做台灣好耐
國民黨想繼續用中華民國

05年有入聯(民進黨提出)/返聯公投(國民黨提出)
18年有用台灣名義參與體育公投

元朗區主席，佢個組織就係親國民黨，乜乜陣線，一齊反共

仲有蔡每次口講都係叫"中華民國台灣"
雖則法律上只係中華民國

咁多年仲有無心同資源去接管內陸，假如中共自我收皮.......

典型老派國民黨fans

e家蔡英文已經不停講中華民國台灣

慢慢潛移默化班人啦

根本點解所有國家都唔同台灣建交就係支共的一個中國

如果改左做台灣信唔信即刻老美領頭黎同你正式建交

咁樣中華民國就會滅亡，孫文由興中會同盟會開始既努力就會白費，中國近代120年既歷史亦會白過。一切都要由頭開始。

政治正確

中華民國版圖包括大陸地區及台灣地區
實質管治權包括台灣地區及大陸地區附近幾個離島(台澎金馬)

仲好記得扁上任時, 要對住"國旗"宣誓都攪咗一大輪.
宣誓內容都好似有改動

喺香港嘅話dq咗喇

中華民國最初版圖包埋外蒙古 秋海棠

蚑那不死，香港不生

同台灣眷村既人係深藍一樣
佢地自己就係國民黨一份子
所以唔會反國民黨，但係唔代表所有黨內既人同事都撐
但選舉會為左個黨而投票

台獨係從中華民國中獨立出去，唔係從中共
所以佢作為民國膠先反

精裝追女仔
導演奶共
四個男主角兩個投共，一個深藍，得返一個發仔着黑衫戴口罩
張曼玉去埋法國

明顯係，但佢又唔諗下：
真係開戰要反攻嘅話，佢夠膽上戰場定係得把口？
再進一步諗，就算你夠膽，你呢d 老而不根本有心無力。戰場係要靠d 後生仔上陣犧牲殺敵，咁係咪應該佢地自己決定台灣命運呀？你咩力都出唔到，得把口有撚用？

而家台灣後生仔就話咗比你聽你呢d 立場係痴人說夢，老死前嘅遺憾。你就嚟死，可以講理想。
但後生仔係要面對現實，現實就係台灣根本無可能反攻，而後生仔根本就無當過大陸係自己嘅地方。根本無興趣討伐。

蔣麗萍繼續係蔣震個女

國民黨班廢老都投L哂共啦~~~

蔣麗芸繼續係一個仆街

多得佢老豆投共 所以蔣震同緊哥呢啲蔣公派深藍比都已經冇得比

重有東方海外，董建華老豆都係民國果邊

霍英東

俾舊時代思想束縛嘅廢老

所以就要接受新時代思想，要投共? 香港唔少人都接受左 上面都有幾個例子

所以如果反攻大陸成功，下一個目標好可能係蒙古同俄羅斯。反正中華民國唔受聯合國約束

比支爆仲難

凡係中國人都支持獨裁政體，即使反共都只係想復興蔣家皇朝，回復國民黨永遠一黨專政。

當年十一次革命仲難啦，有心唔怕難

咁呢家國民黨有無一黨專政先

佢可能徥返馮淬帆

可以嘅話你估佢哋唔想？唔係李登輝今日台灣仲係蔣家同國民黨統治的獨裁國家。
當年李登輝繼位蔣家同國民黨只當佢係第二個嚴家淦，總統只係名義上實權由蔣家同國民黨班大老控制。蔣經國三個仔一係早死一係二世祖，章孝嚴兄弟係外遇所生被宋美齡視為眼中釘，佢哋呀媽都係俾蔣介石夫婦下令[賜死]。
劇本本為待李登輝任期屆滿完成憲法程序就由蔣緯國繼承蔣家皇朝，好在李登輝有智謀兼備，把蔣家皇朝推翻。

所以我就話李登輝搞散國民黨，身為黨員居然叛黨。

台灣獨立，成立附庸國中華民國並限制軍隊同經濟咪得，土地比香港仲要細等等

原來蔣家當初想玩世襲

怪自己打輸好過

即使中國國民黨反攻大陸也只是另一個獨裁政權，台灣冇李登輝不會有今日的民主自由，背叛國民黨又如何？正如Claus Von Stauffenberg行刺希特拉也是叛國，台灣人要一個自由獨立的台灣還是統一獨裁的中國？

佢邊撚到左
左膠唔係解阻膠

佢唔係開車房嫁咩

黨大於民架

清晰屌柒共匪同時唔肯放棄中國正統，佢個種情義結比台灣本土主義更加原教旨主義

台灣本土都某程度係放棄以中國正統自居，有少少認清現實係支那已經唔屬於國民黨，專注返係台灣。大中華膠就真係覺得中華民國先係正統，共匪只係竊國

只能夠講佢係大中華膠既極致

台灣自由獨立，就等於棄大陸同胞於水火而不顧，係十分自私既行為。

咁講法芬蘭獨立咪即係棄俄羅斯同胞於水火而不顧

點同，芬蘭同俄羅斯都唔同民族。

香港就係俾你呢啲大中華膠思想害死，當年李柱銘司徒華班仆街知道全民投票中國輸硬就反對攪全民投票决定香港前途，鳩叫乜春[民主回歸]，以為可以用香港影响中國令中國步向文明。
謝志峰條撚樣仲話香港人有責任去幫中國建設民主社會，而家民主中國建不成，連原本自由文明的香港都冇埋！
要建設民主中國點解唔去中國！點解要硬拉幾百萬香港人同下一代陪葬！

香港人又同蚑那係同一民族

我講緊佢俾中華民國思想束縛住佢嗰輩鍾意做中國人
唔代表新一代想
你睇下台灣新一代只係想做台灣人

至十時禱告三次，天父許我明年耶誕節可消滅山海關以內各省之共匪，並令我不可放棄永吉、長春各要據點。可知天父之意者皆合實際與必然之理，凡遵照天意者必皆成功也。

係上帝既錯

一杯水點溝得淡 成個泳池咁大嘅屎水
無諗過民國人都會有類同諗法

雖然呢個post唔少人包括我本身都欣賞佢反共

但諗深一層其實佢同香港藍絲都係差無幾
只係佢支持國民黨 藍絲撐共產黨
但兩者都係盲屌香港示威者 信埋啲fake news
覺得黨嘅利益重要過人權自由

可能當年美麗島嗰陣佢都仲係支持政府多過民主運動

我地堅信國民黨最終會帶領我地解救全中國人民。信念又好，信仰又好，我地起碼有自由去相信。

只顧自身人權自由，當然容易。咁大陸眾多惡行發生，欺壓百姓，摘取器官，集中營等，數之不盡，又由邊個去制止?

明老狗啲fd

但係由國民黨帶領台灣反攻大陸真係太不切實際
完全親美反而仲大可能打低中共

照你講法 當年台灣民主化結束左國民黨一黨專政
民主化對你黎講係咪都係錯嘅決定

你講到中共十惡不赦 點解你又比較唔反共
欺壓百姓 採摘器官 集中營對付少數民族所有野係習種前已經發生

有無人比較唔反中共，只係反習？

販民係迎共大中華膠下話

你啱。

我問有無人比較唔反共只反習，唔代表我就係呢種人，但我知道呢種人為數唔少。

支持國民黨都算
支持韓國瑜係智力障礙

問題係呢種民主化到頭來可能會消滅中華民國

支持國民黨就代表要支持國民黨黨中央挑選既總統候選人，而黨中央挑選既係韓國瑜。

國軍黨老兵果type

國民黨呢到閪到爆嘅黨
仲咁多黨內弄權
真係妙品

呢家煩梗黨主席選邊個，依家已經有幾個人爭

228 係假新聞？

爬完文發現好多人誤會支持國民黨=親共想拎著數
錯哂

由04:10開始睇 似乎年青一代認同台灣高過中華民國 當然呢個唔係統計

97後雙十節都消失 好多人唔認識唔奇

上世紀既人唔知國民黨係奶共先鋒

香港間接幫左民進黨 係咪都算幫兇
見部份藍營支持者係大選前已經撐黑警/屌示威者

屌，開頭大家又話手足，又話兄弟爬山，然後大選前話幫民進黨，我地唔同意就圍屌我地。

馮淬帆真係期待囯民黨反攻中國大陸嘅
由得佢啦

期待一啲根本唔會實現嘅野
同期待中囯變好有乜分別？

原教旨主義份子

呢d真係叫愛國撚
唔同奶共偽人同藍絲

真正意思係中共一直都係叛黨，係叛賊，真攪亂中國

真暴徒（暴字中間為共字）

台獨就即係向叛黨屈服，放棄原本自己應有既土地。

我舉一個例子。有好多股，幾十蚊變幾毫子，你一賣就realize左個loss，但唔賣既話，將來或者有機會升返幾十蚊。

其實都係同樣既心態問題。唔賣就唔代表真正既蝕，而賬面既蝕唔代表真正既蝕。

條友堅係國民黨死忠，屋企個露台仔都掛清天白日旗